所以說，動物，永遠都是自由的

正所謂蟻多嬲死象 所以死了好自由

動物台是United States

沒錯 大家都是大美國

腎仔

9588

Billy jai

喲

8